專家指：賭博或會令「社會信用評級」下調

入馬場次數>5 -50

佢會知你入左馬場?

有智能監控燈柱

文宣
做嘢
廢老最驚 仲驚過冇得叫雞

落注有戶口

馬會大定中央大

贏左錢就充公

乜撚都得
無得跑馬就唔得

哦

紅卡-10
銀卡-20
金卡-50
黑卡-100

去日本旅行或會令評級下降

全港馬迷暴動

去北韓加分

藍屍廢老通常賭馬，要好好利用長輩圖

馬會：

真係想廢老反政府？

整個信用評分六合彩

投注多過五次 -50
捐錢每十萬 +1

有消息人士透露

其實澳門果邊應該仲大回響，大佬靠賭搵食你玩呢d

phsh

冇得馬照跑喇！！！

出國或會令信用評級下調

中國人全世界都憎

廢老burn with us